如果佢同前度食飯，你會唔會介意

我同佢暫時都唔想一齊，
但都好似情侶咁sweet，
有共識唔想有名份或者責任......
佢同佢前度約食飯交收返啲嘢
我內心真係sad sad哋，
但我又覺得我根本無權管佢

其實到咁耐都無名份只係因為唔夠鍾意
可能你哋一齊返係好事啦
祝你好運

係咪佢唔想拍果啲我試過

有得食咪算囉

交收做乜要食飯

交收塊閪

曖乜撚昧啫
當你雞咋戇鳩
醒少少啦

會唔會係你為咗迎合佢你先呃左自己

有共識唔想一齊

係，你嗰個係點

佢仲book咗枱，我知道之後又嬲又sad...
然後佢已讀我，話要啲時間
其實都係可以即棄嘅關係，可有可無

其實我又真係唔太想，但好自然會呷醋

感分

我好明 唔想有 commitment但你知自己係鍾意佢

係，我知佢唔太適合我，唔啱有long term 關係，但的確係有鍾意嘅感覺

明知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過傻在博他一次慰問我
任我辛辛苦苦花光心血不會有突破
盲目愛痛著蹉跎

最近好鍾意呢隻歌

你地唔一齊是好事，價值觀差太遠，散是遲早的事

我都明白係好事，其實大家都知，但鍾意咗就會好在意

我鍾意嘅一個女仔

見啲標題成日 Kelly 乜乜

係呀 以前我有個估添

知乜撚嘢道啫, 你唔食佢打柒你咩屌你老母

咩都做曬但唔想拍拖，最尾拍左一星期到都係分左佢依家同返個ex結左婚

其實講到尾都係唔夠鍾意